title: Who we are?
date: 2014-04-04 15:03:57
---

{% label Q danger %} Siapa `kami`?

{% label A success %} Singkatnya , `kami` adalah orang ganteng. ヽ(‘ ∇‘ )ノ

{% label Q danger %} Mengapa `kalian` membuat situs ini?

{% label A success %} `Kami` juga tidak tahu.

{% label Q danger %} Apakah `kalian` <b>fansuber</b>?

{% label A success %} Bukan. `Kami` bukan <b>fansuber</b>.

{% label Q danger %} Mengapa `kalian` merilis serial Anime?

{% label A success %} `Kami` juga tidak tahu.

{% label Q danger %} Terus sebenarnya `kalian` siapa?

{% label A success %} <b>FUCK.</b> Sudah di bilang`Kami`adalah orang ganteng. ヽ(‘ ∇‘ )ノ